［感動］泛民嘅進步真係令我感到好驕傲！

槍響之前：金恩博士與三個邪惡的最後鬥爭
人們當然知道馬丁路德金恩博士為黑人民權運動奮鬥，知道他著名的演說「我有一個夢」，或者知道他在整整五十年前的1968年被槍殺。

佢哋而家用盡議員權利幫手擋
算係咁

泛民，要學馬丁路德金。

民主黨 賣香港

講得血債票償就唔係企係我地呢邊，只係企係選票果邊！

四年過去 大家都明白和平唔再係有用手牌
必要時要棄牌 學會團結

我不反對不支持勇武，但理解。請在勇武前冷靜想清楚後果(自己和旁人）.不受傷，不流血。

樓主暗屌泛民
係高級三毛 要小心

玻璃心碎了

你個名

要選票，屎都食啦！
你睇下次如係示威者同黑警埋身打，互有死傷咁，你睇佢地會唔會譴責暴力！

#泛民不可信

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

終於生性

民賤聯支持者？

佢哋有佢哋身份 都係要俾佢哋入去佢哋先可以發揮到最大作用

生性